真正嘅焦土政策係 令票站唔能夠投票

保皇又好 泛民又好 大家都冇得投 就真係焦土政策

咁仲叫唔叫民主？ 好大膽既主張

對面dq篩選候選人 已經唔係民主 人家唔講道德 你仲同佢講道德

因為我哋接受唔到有篩選嘅特首普選 又可以接受到有篩選嘅立會選舉

無雙普選，個議會仲民唔民主？好on9既會員！

根本呢個遊戲就係對面見勢色唔對就可以改到自己有優勢嘅遊戲 你仲同佢跟規則玩 就一定冇可能會贏 因為當你臨贏果刻 佢就可以改個判定

就算真係判定你贏咗 你得到嘅Result可以隨時俾佢攞返 你要嘅唔係仲同佢跟規矩玩 你要嘅係喺一刻嗰度反枱

認真post冇人理

如果杯葛選舉既原因係對方企圖令現有既議會制度減弱民主成份
咁我想問依個行為對提升議會既民主成份有咩幫助？

好難同你討論
民主講進程
唔能用單一標準去定奪係唔係民主

何況香港民主最核心既問題就係
香港議會制度授權於基本法
復雜之處並非在於雙普選之存廢
而係解釋權

我見到係
杯葛選舉/投票
影響唔到議會運作
因為杯葛既主因係出於對中國有香港憲法解釋權既不滿
但依種不滿甚至係泛民主派都未有達成共識
所以根本無「投票率不足以致流選」既情況出現
姑勿論技術上既可行性
就給果去推測
應該無左成效
戈個主張根本係效錯焦點

依個先係無人想討論既原因

依類文章只係屬訴情緒宣洩而且

而家係令選舉無法進行 唔係杯葛選舉 係同佢地反枱 同埋幾時同你講過要提升議會民主成分 一個議席成十皮嘢一個月 我係想建制泛民 大家都冇得要